无论你去哪里，魔爪将帮助你把你的汽车露营地点变成一个真正的大本营。 今年秋天尝试三个适合家庭的冒险|户外编辑|020年9月17日|户外在线 
 在偏远地区，棕熊和其他动物想要你的食物，把它挂在营地下风的树上，可以让你够不到食物，减少夜间动物在你帐篷周围徘徊。 这个必不可少的生存工具可以用10种不同的方式拯救你的生命Tim MacWelch/户外生活|020年9月15日| 
 总的来说，82个案例中有46个训练营成功，命中率为56%。 为什么高原训练对一些人有帮助但对另一些人没有帮助Alex Hutchinson | 2020年9月11日|户外在线 
 今年夏天，消费金融服务公司Synchrony推出了Synchrony夏令营，为3700名员工的子女提供虚拟夏令营体验。 2020年9月10日，《财富》杂志为员工提供了最好的返校福利 
 在夏令营开始时，学生们经常报告说，数学不好是你表现不好的标志。 科学的一个秘密:错误促进理解|Rachel Kehoe | 2020年9月10日|学生科学新闻 
 Pitchfork称他是“一个来自夏令营、痴迷说唱、不合群、自由风格很差的人”，“自知却很可笑”。 对容礼的崇拜:“我正在从底层建立一个无政府主义社会”马洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野兽 
 在集中营里，会有人拿这个数字，那个纹身的数字开玩笑吗? 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 现在，Sabrine继续着她每天的例行公事，拜访抗议营地，拜访政治领导人，照顾双胞胎。 一个被基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 2014年夏天，两人都被判在劳改营服刑4年半。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 战俘营岛国古巴爆发了庆祝活动。 奥巴马与卡斯特罗的单手鼓掌|道格·麦金太尔| 2014年12月24日 
 “篝火不会像那样一闪而灭的，中士。”他若有所思地回答。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 在万籁俱寂中，我们到达了距离敌人营地不到二百步的地方。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 营地里静悄悄的，只有粗犷的厨师在火上磨磨蹭磨，煮着水牛肉，拌着饼干面团。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 与此同时，他被德乌雷·德莫兰将军选为副官。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 这样，整个州就变成了一个巨大的武装营地，每一边都有近四万人，互相攻击。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩